其實有冇人知有咩條件先會取消航班

星期一塞爆hall就下晝大量cancel flight
尋日日頭唔夠人，淨係塞住禁區閘口，但係冇乜機停飛
到左夜晚多人，但係機管局淨係停左Check in service，我電話睇香港航班資訊見到好多機最尾都係照飛
咁究竟點先可以令到aa真正取消航班

aa係一個場地提供者，你當佢係一個商場好了
點先令商場唔肯做生意呢
一，商户唔開門，航空公司啲員工如果係示威入便有咩冬瓜豆腐，保險係唔包，所以依兩日好多airline啲機照走都好，啲員工都唔會係禁區外岀現。
二，個場做唔到生意，正如第一日係交通停左，係唔肯定有無人入到嚟上機既情況下都會cax，第二日係有人塞曬安全檢查入口，所以cax。
對於機管局係唔洗咁多陰謀論，佢同民航局一樣，係好簡單既機械式運作，所有野點處理係寫係本手冊到，就算林鄭係到，都係咁做法，短時間內都唔會come up到第二種。
以上